[困擾左好耐JJ插水泥求幫拖] win10更新左之後教唔到螢幕亮度

如題
試過更新Graphics Card Driver
網上嘅方法都試過曬
唯一可行就係還原系統
但過一排又逼鳩你更新
我上外國啲forum見好多人都有一樣情況
但我試過曬啲solution都唔得
有冇連登仔可以救救我

幫幫手

有無裝teamviewer
試過uninstall teamviewer ok
又試過重裝先ok

無 部機主要用黎做實驗同打下機咁 無裝啲奇奇怪怪嘢

Help

Laptop

roll back

係要更新laptop 版既display card driver...或者純用intel display card driver 都可以

我部機用唔到intel內顯 graphic card係gtx980m 我已經試左好多次 更新過好多版本 都唔得

重設系統

佢過幾日又會逼鳩我更新

算係Workstation

你部機無內顯？仲有一個方法既，返去laptop 官網下載返舊版本既display driver 試試，

試左 唔得

Roll back張外置題示卡driver到上一個版本啦，我之前都試過，roll back完就冇事，如果都唔得你就自己上官網搵舊版本down黎裝，正常就冇咩問題嘅

得左
唔該曬